之前係旺角見到個男仔著住一件衫 好後悔當時冇上前問佢係係邊到買

當時其實已經想狗衝上去問佢 但見到個男仔用耳機聽緊歌就打消左個念頭 已加好後悔
件衫係supreme 黑色既 大概係有帽衛衣/外套咁樣
後面有個長方形框 好似電影鏡頭咁 係Leno入面既Mathilda帶住黑色墨鏡 托低少少係鼻樑咁
大概係呢幅咁
有冇人知道邊到有呢件衫賣

Supreme

Overlab?

呢種衫得兩個結果，1係貴到瀨屎，1係淘寶

毒撚冇著開潮牌 但呢件真係一眼望落去就好鐘意

我會試下搵下 多謝你

先唔講貴定平 我係連搵都搵唔到

個design係咁上下架啦
差在幅圖唔係呢幅

Mathilda 戴眼鏡就無啦
唔知你係咪講緊
Maybe today NYC hoodie
但人地係mathilda 拎槍對住自己個頭

Sor 而家先見到你話件衫係supreme
當我無講過

我已經突登去旺角潮特啲賣supreme既鋪頭搵左一輪
乜柒都冇 所以我極度懷疑嗰件係假野
屌點解當時我唔上前問佢

呢件都好正

Search左 係咁靚 但真心唔夠我當時見到嗰件型

上網搵supreme啲衫
慢慢搵咪得